{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003675",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "오슬로우 마곡점"
    },
    "text": "オスロ麻谷は都心の中の自然とともに静かで落ち着いた空間を提供しています。 店内の外部は節制された長方形の屋外場所が設けられているため、同時間帯には多くの方々がお越しいただけません。 しかし、訪問する方々の間では、お互いの配慮により大きなイシューや摩擦なく運営されています。 室内は薄いベージュのウッドトーンでデザインされており、オブジェとして「CRACKER YOUR WARDROBE」ファッション雑誌が備えられています。 代表メニューはフランツィスカーナー型のクリームラテで、こちらはホワイトスカーナーと呼ばれ、非常に人気のある飲み物です。 駐車は可能で、5,000ウォン以上お買い上げの場合、無料駐車1時間を提供します。 ペットは屋外でのみ可能で、室内ではキャリアやバッグを使用してペットを保護する必要があります。 追加のニュースはインスタグラムで配信されます。 営業時間は月曜日から土曜日までは07:00~22:00で、日曜日は12:00~18:00です。 位置は麻谷駅の3番出口からウリィ銀行麻谷駅金融センターまで右に曲がって2回渡って来てください。 駐車は建物の地下駐車場をご利用いただき、1時間無料駐車券が提供されます。 メニューには様々な飲み物があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オスロ麻谷はどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "オスロ麻谷は都心の中の自然とともに静かで落ち着いた空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の外部はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "店内の外部は節制された長方形の屋外場所が設けられており、同時間帯には多くの方々がお越しいただけません。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷ではお互いの配慮が大切ですか？",
            "answer": "はい、訪問する方々の間では、お互いの配慮により大きなイシューや摩擦なく運営されています。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の室内はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "室内は薄いベージュのウッドトーンでデザインされており、オブジェとして「CRACKER YOUR WARDROBE」ファッション雑誌が備えられています。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "オスロ麻谷の代表メニューはフランツィスカーナー型のクリームラテで、ホワイトスカーナーと呼ばれ、非常に人気のある飲み物です。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。5,000ウォン以上お買い上げの場合、無料駐車1時間を提供します。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷ではペットの入店は可能ですか？",
            "answer": "ペットは屋外でのみ可能で、室内ではキャリアやバッグを使用してペットを保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日までは07:00~22:00で、日曜日は12:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の位置はどこですか？",
            "answer": "位置は麻谷駅の3番出口からウリィ銀行麻谷駅金融センターまで右に曲がって2回渡って来てください。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は建物の地下駐車場をご利用いただき、1時間無料駐車券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "オスロ麻谷のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには様々な飲み物があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 531
    }
}